校園欺凌原因: 可憐人必有可恨之處 + 新移民

Local 嘅旁觀者都抱住呢一個心態，然後第日大個咗又將呢樣心態套落政治活動，做就成一代代港豬。

蝻蝗天生劣種，呢樣唔洗講

唔明你講咩

利申: iq75

高過asso仔

有人追住我黎負皮

我明你講咩。
就算唔係施害者，都會寧願做旁觀者唔出聲，
因為「欺凌」本質上係弱肉強食，
施害者在呢個遊戲底下即係強者。
旁觀者諗法係，佢唔搞你已經執到，有時仲會覺得好玩，因為人/動物傾向同強者(施害者)有共嗚。

小學定社會都同一個道理。

當然，文化可以有另一個層次。
但弱肉強食係本能。
欺凌係同一回事。

咒到班人陽痿

你比負皮鬼跟蹤
等我用降魔Dicky嚟幫你驅鬼

唔通係你？
你睇落咁無聊

吾系我
應該係2樓嗰個on9仔 或 陽萎嗰個

唔通係dicky

終於有人明。 你講得好啱

點解

肸3神係唔會做埋曬啲小學雞野㗎

會受你cow嘅人iq係咁上下

我老婆叻過你

我=湘琴
六常=直樹

佢自問有無能力5**先

外貌： 六常=直樹